呢排我都賺夠 想益下大家

成班傻鳩繼續返庇護工場啦 咪上facebook喇 之前我都會叫你地港豬 而家真係不了 豬都醒撚過你地

之前好似有巴打開左個post又係呢單
啲人真係好撚蠢

用腦諗下都知冇可能 59900都買唔撚到嘅話會599賣俾你？人唔笑佢地老豆都吠